``` txt
file: wordcompleteplugin.md
author: Sergio Araujo
```

Arquivo: sobre o plugin wordcomplete
Criado: Ter 09/Nov/2010 hs 10:45
Last Change: ter 03 jan 2017 14:32:45 BRT
autor: Sérgio Luiz Araújo Silva

site: http://vivaotux.blogspot.com
twitter: http://www.twitter.com/voyeg3r

O plugin word_complete é muito bom pois sugere a palavra a ser
digitada sem ser muito intrusivo

Você pode acessa-lo neste link:
http://www.vim.org/scripts/script.php?script_id=73

## Para ativar o plugin

 :call dowordcomplete()

 Para parar a complementação basta

 :call endwordcompletion()

